【拒絕一哥到訪】批區會主席無徵詢非民主派意見 經民聯梁婉婷：唔公道！所有異見者都要排走

九龍城區議會主席蕭亮聲昨日應民主派議員聯署，剔走原定今日會議中警務處處長鄧炳強「與區議會交流」的議程，今日大會會議如常舉行。有建制派議員在會上表達不滿，經民聯的左匯雄質疑蕭亮聲動用《區議會條例》中哪一條條例剔除議程，又指他無徵詢民主派議員以外的意見，批評他「唔民主、霸權」。多名建制派議員被指未經批准後發言，被主席趕離場，亦有建制派議員自行離場。

會上有多名建制派區議員稱要提出規程問題，自由黨何顯明發言指，他記得自己收到的議程中，第一項議程本應為警務處處長來區議會。他指，自己當時已即時向區內街坊說，有機會同處長反映。主席蕭亮聲打斷他，指這不是規程問題，兩度警告後他要求何顯明離開會議室。

經民聯的左匯雄質疑主席在剔除鄧炳強議程時，無徵詢 14 名民主派議員以外的意見，又質問蕭亮聲以《區議會條例》中哪一條剔除議程，他又指蕭亮聲「唔民主、霸權」、黑箱作業，之後自行離開會議。同屬經民聯的梁婉婷亦不滿，蕭亮聲同樣指她未經主席批准就發言，要求她離開會議室。梁婉婷大喊，「唔公道！所有異見者都要排走！」，又在臨離開前指責蕭亮聲，「你係一言堂呀主席！」

是日九龍城區議會，有民主派區議員提交關於《動物保護法》、通識教科書送審、健康碼、12 港人和教育局取消教師註冊的討論文件。民政事務專員蔡敏君均指，5 個議程均不符區議會職能，會上她兩度率領政府部門代表及秘書處離席，又表明不會支援會議。

見到班保皇狗畀人趕就真係好撚爽

所以支共今年唔敢選立法會就係咁解，你睇住嚟下年肯定搞到14億人都有票先會再選

民建聯唔係推崇獨裁咩？嘈乜春？

一咩哥？ 被制裁人士咋
民賤聯建制派垃圾會唔係玩呢套㗎咩？ 郁啲就趕人走啦

排走人都係今日先聽
排走啲糞便就成日聽
不過保皇狗本身都係屎嚟

睇清楚兩黨同左媒形勢，就應該做實事, 背水一戰

你哋以前咪又係咁 karma is a fucking bitch

真係抵鳩佢地死

都係跟你地學

而家李慧琼喺立法會作威作福
但係佢返到區議會咪又係要縮返入佢老母個閪度

你地以前咪一撚樣

藍絲mode on: d議員做下戲講兩句就走 又唔駛開會就有錢收

人地加埋成幾十萬票選出來 你一票都冇啊

諮詢完怕你仲冇面啊

唔滿意呀？
Quit囉

其實佢有票嘅
今年好似冇一個選區係自動當選

哦，咁下次問下囉

保皇狗up乜撚野
未經批准發言一向係要趕走
保皇狗自己係立法會趕人趕到手軟啦

D反對派又係度搞亂議會

雖然區議會無實權
但日日撚下建制都幾爽

我講一哥

黃大仙嗰班區議員都幾慘
冇得撚保皇狗

咁都好打飛機 立法會咪掉轉咁樣比人趕

民賤聯死返大灣區啦

少數派嘈咩姐你。。。。